平胸港女成日話冇波著衫好睇 但係衫舖個假人都有波啦！！

唔好再搵藉口

aggag

冇波就係要著衫先好睇⋯
大波就唔著衫最好睇

fbi

冇波點都唔會好睇

堡主

唔係一直都話有波先好睇架咩

我指有波著衫

先有shape

AA戴個睪都有波露啊

假架

個公仔邊有波

因為平胸著開男裝

大波著唔著都好好睇

我大唔大波

大

所以小妹著衫好好睇

狗學咩人著衫

啲公仔係bcup架喎浮雲狗

邊有咁細呀矮狗

屌你自己去度下

我有俾你著衫咖

b邊有咁大

你有咬我

同你講都曬氣 浮雲狗

抵你冇波

賤狗

原來佢叫賤狗 我仲一直叫佢浮雲狗咁睇得起佢

咬撚死你

平胸狗

其實你地真係有聽過平胸女仔話冇波著衫先好睇咩

完全封鎖你先

啲港女好多藉口

嬲？

我反而聽過有波個d扮哂野咁講

擺明串鳩啲平胸怪物 睇見就心涼

有次見到無印個啲細波公仔真係暗笑

點會對狗咁小氣 我好有愛心架

冇前冇後冇身高

190cm
f cup

訓醒未

浮雲你咪又係一個靚仔

終於講返句真話 抵你咁大波

一隻靚狗

靚狗都唔得 靚狗會俾富婆買返去養